聖誕失落園

拋磚引玉
想呻就呻
我先

再次分手
雖然心知肚明
但都開始不得不接受
愛情所謂既感覺
其實都係講兩個人大腦既思想頻率
唔啱channel點都勉唔到
就好似今次拍拖
想同佢分擔一啲人生難題
但佢反而覺得我懶叻多事
覺得我要去改變佢
其實我只係心痛佢
想陪佢渡過又好
一齊煩又好

利申：年齡大佢四年
心境年齡應該起碼相差七八年

唔好沉

好過我 連開始既機會都冇
對方乜撚都好 乜都完美
我垃撚圾

巴打講唔講得detail
大家分擔下

巴打你個tg gp回唔到呀 一齊吹呀嘛可以

Sor for 要巴打搵我搵到呢到
我而家搞搞佢

試試佢

你情況咁似 《逃避雖可恥但有用》個女主角既

講唔到野

咁多位
技術上調整緊
等我一陣

因為lihkg未有pm
我係到留低電話
先用wtsapp溝通住先
91702573

wtsapp左

Telegram心事谷😂😂